Zowel de geliefde wezens hielden van tijd tot tijd een pik _in culo_, maar tot nu toe hadden ze niet de gelegenheid gehad om een ​​lul in elk te hebben diafragma tegelijk.
De Egerton, voor wie mijn lul nog een novum was, zei dat ze het wel moest hebben het in haar kut terwijl de graaf zijn kleinere maar zeer fijne pik plantte haar kont.
De lul van de graaf was net zo lang, of bijna zo, als de mijne en zelfs dikker dichtbij de wortels, maar taps toelopend tot een puntige knop, dus dat hij voor de enculage_ meer faciliteiten had dan mijn enorme knobbel affaire, wiens hoofd zo dik was als elk onderdeel ervan.
Dit verschil van de formatie zorgde ervoor dat de geliefde wezens beide mijn voorpoot tijdens het spelen de voorkeur gaven de graaf viel hen achteraan aan.
Over het algemeen kregen ze er elk twee mee ik beneden en de graaf hierboven.
